## Перевод из десятичной системы счисления в шестнадцатеричную систему счисления

- Перевести следующие числа из десятичной системы счисления в шестнадцатеричную (в дробной части получить четыре знака после запятой).   
![table 3](3.png)   
- Перевести следующие числа из шестнадцатеричной системы счисления в двоичную, затем, полученное число в восьмеричную систему счисления.   
![table 4](4.png)   

**Номера заданий согласно списку в таблице [Google Disk](https://docs.google.com/spreadsheets/d/1MAp3meGfvVCROYvMo_6GvWg6vNYRpur4_GLqEC3joWU/edit#gid=0)*
